黃店系列 觀塘 光榮冰室

哭𠹌左 個炒強同方包張相消失左
隻炒滑蛋好嫩 熟度做得好好
噁麵 一丁粉另上 唔好落 個麵本身有沙爹味
落左好咸 牛肉唔梅
咁要45 唔平
都幾多人食 快快手食完即走
後面幾個人等緊

普通野我去食龍門仲好

已經食左好多次

光榮好撚難食
龍門好過佢幾班

隻手指

Btw論出名黃店只批評食物質素光榮 渣哥 時代係好食

以後可以去光榮開餐...
朝早開幾點....趕得切就食埋早餐

點解覺得呢篇野似啲pr公司想鬥黃
你食就食唔食就唔食
唔洗上嚟引戰喎

邊句似